裝修果陣食煙好容易發生火警！！！

裝修果陣食煙好容易發生火警

尤其係多雜物嘅環境下就更加危險

所以各位裝修師傅保注意安全，食少支煙

唔支持食煙，但我成日係餐廳倒瀉水